[人類學]點解香港人既樣同中國人咁唔同?

唔止係打扮方面，係個樣真係會有唔同
有冇人研究過點解?

相由心生

唔覺有乜分別

上面35以上仲係個個平頭裝

去大學一睇就知邊d係nds

溝咗北方蒙古雜種樣

香港係百粵嗰邊，中國係滿人mix漢人

我老豆有大分別
佢係D老MK嘅樣嚟

廣東妹都平

一樣係平

根本就是兩個唔同的民族！

出到旺角，邊個是支那人，一望就知！

廣東人，父系漢族，母系百越，漢族源自蒙古利亞人種，母系來自馬來人種，廣東人就係兩者既混血
南方人或多或少有寮越苗呢d土著既血脈，北方人就係東北亞民族大混血既結果

但同時又好好奇既然香港人/廣東人有南方人血統
點解反而會咁白?
一車車香港人白過鬼佬鬼妹，亦白過唔少北方人
就算唔化妝一樣係白

其實又真係唔同樣
兩廣唔計深圳應該似港人普遍樣